[Welcome Kepa] 車路士球迷討論區

忠心對車狗冇用
安仔一樣畀你哋嗌躝
卡吐走得好

Kepa

安仔生日，普天同慶！

咪就係咁所以會末落囉
該走不想走 該留留不住

依加車廢果啲咪忠誠

Lets go 極霸

#Askhawk
究竟雞巴幾錢人工

普世歡騰！安仔下降！
車仔接他君王；
惟願眾心，預備地方，
諸天萬物歌唱，
諸天萬物歌唱，
諸天，諸天萬物歌唱

仲矮過azpi

kepa有無1米7

6年唔洗煩龍門問題！！！

希望kovacic係倫敦周圍屌女留返個種係英國先

轉會已完 今晚唔洗f5

以後外借球員要簽紙禁止中出

一仔一女

高狗企開d啦屌你老母
無otb要你把撚啊

痴住班閪班牙仔算啦 唔好群埋D巴閪狗

但願君心似我心 寧負蒼天不負卿

曾經係同我古圖斯既共同承諾

可惜今天佢離我而去

有人問我點解唔咒罵古圖斯

我既回答係： 佢無情唔代表我要無義。

原來侮辱過皇馬

件世界仔twitter 已經 #halamadrid

拎過去皇區

西女人有用了

做過馬體人好難無

25中嘅25

下體會啲人實憎撚到佢on9

醒少少啦懵撚。 講左咁耐一張陳家樂相都無

屌你老母啊

法比2.0

卡吐個人真係利己主義既極點

好似係因為25狗同人分左手 先申請唔到仔女去英國

7成似

法比係柒
古狗係賤種

得罪馬體會
得罪車路士

表現垃圾隨時得罪埋皇

三姓家奴

好人好姐 走去最撚賤種果2隊皇/巴 其中一隊
祝佢係皇打唔起

韋利安：干地唔應該賣哥斯達

干地上季帶領車路士時決定放走迪亞高哥斯達，韋利安認為這是一大錯。
迪亞高哥斯達效力車路士3季，贏得2次英超冠軍，但最終被干地以短訊告知球會不再需要他，哥斯達對此十分不滿，令這名西班牙前鋒情願去馬體會坐半季都決定離隊。

韋利安決定留在車路士
車路士球星韋利安認為干地賣走迪亞高哥斯達一事大錯特錯，在更衣室亦對此有不同意見。

「干地與大衛雷斯及哥斯達之間都有問題，我記得哥斯達曾跟我說會離開，還表示干地告訴他不再需要他。我問他此話何解，哥斯達表示干地認為車路士不再需要他，所以不會再重返球隊。」

「當你失去像哥斯達這樣的球員，球隊會變得艱難。」

迪亞高哥斯達為車路士上陣120場，射入58球。

韋利安不是第一個認為車路士放棄哥斯達是錯的球員，車仔名將林柏特亦表示英超球壇很掛念這位前鋒。

「哥斯達是個重要球員，個性很突出，無論你喜不喜歡他，都會被他吸引。」

「哥斯達離開後，車路士變了很多，他不只為球隊提供強勁的身體對抗優勢，而且入很多波。」()

好難，最無伏既龍門就係佢同保方依種

隨時踢到40歲仲有貨賣

有冇博物館有古狗當年既神助攻gif 比我貼去鍠區

安係以為車冇左自己會收皮?

Navas

？

咁保方保養得好過佢
條打靶仔打籃球都可以傷

貼去咁又點，好心咪咁無聊，唔通人地未踢就話垃圾25仔走啦？
用咁既心機去憎古圖斯，不如全力愛Kepa同安仔。

都係貼公海算
廢事搞人主場

而加最撚廢真係左閘前鋒位

車狗真係好on9
琴日就衝入米蘭post
依加就話去皇po貼gif

會唔會佛晚有奇蹟買左閘

講得好！

歐聯無navas 應該上半場比利收左皮
咁多年都咁穩定 不過佩雷斯唔like佢

尋日搞掂埋kovacic都仲有d機會簽多件
妹到今日就無了 西女人single thread

唔堊係咪幫人養仔了
依加條中場照j
同上年比起碼升左一班

Lyon wants €80m for Fekir.. Chelsea are offering between 55-60m.. And are even ready to add a player.. But there might not be enough time to close the deal(Alfredo)

Translation

Chelsea have held a strong interest in Anthony Martial all summer and any shock United move for Zouma could have sparked a late effort could spark a late effort from the Blues to try to sign the forward. #CFC #MUFC (Telegraph)

快

Kovacic no.16 confirmed

Good deal

食懵左佢咩
80m

Martial / fekir +kovacic with otb 戒j一年

扮bid啫

80m擲去psg試下古迪斯 拉比奧特 卡雲尼 好過啦

80m買個重傷過既球員
食懵左咩

ching真係專j格離飯d垃圾

見車狗比鍠撚到咁
仲唔撚埋一份咩

呢幾件都垃圾 j開摩西係唔同d

專j格離飯d垃圾 係形容佢(連登會員)係一件垃圾

專j格離d垃圾飯 係形容隔離(psg)d人係垃圾

你想講邊樣

你80m既target車落呢3個到都唔係垃圾
只係識拉埋我迷Moses 落水 就算我迷moses都唔會話高價車落moses到

講真，卡吐份離隊聲明真係感人肺腑，嬲佢唔落

卡雲尼都垃圾?

你老母比狗屌完生左你條傻閪得狗隻智商?

呢條撚樣點呀咁撚多嗲
踢好d波先啦

你幾時先肯食藥

80m車路卡雲尼到咪垃圾
有80m會唔會車落卡雲尼到呀

2隻巴閪狗又多嘴又廢

Bailey係咪減咗價 ？

契仔安你上季生性的話無沙皮都唔會搞成咁啦

佢個腦係得咁多

幾時清走巴西幫

躝啦仆街

只會永續

睇黎轉會完左啦

原來一簽廢雞，就要放一個non home grown

baka 之外再放?

又幫西女人 慳住洗 咁遲買人預左比人搶錢
Psg要過ffp 5-60m一定買到其中之一

油王倒台後

係，已經假設埋高華錫換藥膏

重傷過都唔係好可怕嘅事, 最緊要體測嗰part check到係斷到尾定斷唔到尾會keep住出事,
玻璃到洛賓傑斯咪又係踢到咁多年

最緊要係: 有得J你J唔J先

傷離別
離別雖然在眼前
說再見
再見不會太遙遠
若有緣有緣就能期待明天
你和我重逢在燦爛的季節

沙皮自己日日叫走

咁簽馬斯亞都要？

請珍惜忠心的球員

把我的悲傷 留給自己 妳的美麗 讓妳帶走
從此以後 我再沒有 快樂起來的理由
把我的悲傷 留給自己 妳的美麗 讓妳帶走
我想我可以忍住悲傷 可不可以 妳也會想起我

拎安仔換咪ok

安？ lan

25古都走左
可唔可以唔好再貼個反骨仔出黎

(Non-Homegrown list)

Courtois
Caballero
Azpilicueta
Zappacosta
Luiz
Rudiger
Kalas
Omeruo
Zouma
Alonso
Emerson
Kante
Bakayoko
Jorginho
van Ginkel
E.Hazard
Pedro
Willian
K.Hazard
Piazon
Giroud
Morata
Batshuayi
Kepa
Kovacic
#CFC
====================
Out: 8
Courtois
Kalas
Omeruo
Zouma
Baka
Van Gink (injured)
K Hazard
Piazon

In: 2
Kepa
Kovacic

Leaves us with 17. To bring anyone else in we’d need to move more on?

結論：安躝

放走Zappa 叫摩閪打後備右閘啦

望望下Kepa真係幾靚仔, 車仔多返好多靚仔球員

係咪我太老餅，唱出黎既歌引唔起你班細蚊仔既共鳴?

Sarri: italian stay

慶幸既係古狗無得剷草

俾十二碼佢射

摩閪右閘

安唔去疤 = 走啦死廢柴
卡吐去蝗 = 屌你老母死25

如果仲想買人 可能借走亞衣 讓個位出黎

卡巴有冇人接貨？

太多non home-grown既解決方法，就係唔再買人。

佢開季坐硬後備啦放心

放個non homegrown位出嚟啊

體能好波牛跑上跑落，夠啦
而且仲係後備右閘

有料同無料
正如試下而家走Kante唔係走Baka

解決方法可能係一早搵個本土青訓個二號龍

不如問下巴卡有冇人接貨好過啦

AC囉咪，已經計咗

goodbye asshole

Fuck u tbo

屌黎冇咩意思 都知佢養唔熟 冇咩期望佢留得長

你老母夠以為你條短命種養唔大啦

點知依家20幾歲仲生勾勾

卡吐人望高處 老婆仔女又係馬德里 分手又唔出惡言 又賣到好價 咁都要比人屌做狗。。。

25的球員更能突顯忠臣的忠誠
請支持安仔!
お誕生日おめでとう!!!!!!!!

唔介意佢走，留唔住佢球會有責任
但好撚介意佢罷操撚球會

俾疤狗輪姦啦

好價？

唔出惡言但罷訓呢

btw個新龍乜水黎 好似冇踢世界盃？
我真係聽都未聽過 身價居然係卡吐2倍有多

罷操 撚沙sir

你真係幾撚戇鳩
而家玩擺操唔履行合約要走
仲要臨轉會窗閂先咁做
咁都係和平分手？
仲要收得個35M

其實都係 到底罷操依個風氣幾時興起
宜家愈黎愈多人咁做

有入名單 冇出場

話我哋屌卡吐啲會員有冇諗住舉牌多謝卡吐？

球會未搵到替補佢就罷操
呢條數點計？

擺操係on9
但收返35m同free走比, 已經算好撚多

咪扣佢人工囉
employee handbook點會冇寫落呢啲規矩

漆黑中的螢火蟲！

奥狗！！！

波台煎pang
唔知child登仔有幾多個識

咪就係俾卡吐撚咗所以局用貴價囉
根本2個嘅轉會費都反映球員真實價值
等你上面仲話賣到好價
真心定假膠呀

戇鳩，為咗35M搞到而家全世界都知想買你啲人叫佢擺訓就得

李城都有骨氣囉垃圾車

ka2個價幾靚喎我覺得
係個新龍個價睇到眼凸姐

咁以後唔洗簽約啦
鍾意返就返，唔返就唔洗出糧就算數
罷操明落9球會面
傾都懶得傾，話知球會有冇1號龍

睇不能守龍你眼珠都跌埋出黎啦

古圖狗應該唔敢咁厚面皮問車仔拎7，8月份糧掛

其實罷訓唔罷得耐 如果球會企硬唔賣 佢再唔蒲頭返球會 違約告到佢甩褲啦

叫人事部計清楚佢邊日番工邊日射波

一年約就係
本身35m 買左手定右手呀

佢最後有冇蒲頭，球會有冇得告佢
都改變唔到佢罷操呢個事實
根本夠曬理由屌穿佢個閪啦
話知佢講曬thx又收返35m

卡吐正仆街

冇人叫個on9高層上季續唔到唔賣左佢wor
上季唔賣都可以plan今季賣啦, 有成季比你去揾人

拿華斯都幾慘
年年打得咁好
鍠都係要買替代品

佢可以走 但係唔使做到咁9 放沙利飛機

第一眼認錯卡吐

點比實力都比唔上卡吐
仲有又高大又靚仔

呢幾個po成日有新車定撚樣唔追po
一尻樣嘅意見 反駁 駁上駁 見左幾十次睇炆

畫得差

究竟仲會唔會買人咖

你有沒睇呢幾年 歐聯 同wc 勁到癲
係d人成日放大佢矮呢樣

卡吐同kepa都係青靚白淨冇咩特徵

唔覺 呢樣係畫家拿捏問題

成日話有拿華斯點解仲要卡吐
拿華斯都就32啦 搵人頂都差唔多啦
你估個個保方咩

Welcome Kepa

今次係西女人功勞定油王功勞

一言堂既話就唔撚係討論區啦

外國車迷係卡吐fb屌到仆街

你閱讀u左？
我想表達嘅係loop嘅問題 唔係發表嘅問題

保方52m歐元用左18年

係英超就係咁
你睇下巴禾先啦打西甲未又勁又穩
黎到英超就現形

難得全球意見一致

你堆fd子啲假膠post都睇到我炆啦

直接比 你覺得閪女人識撚咁做?

佢天生戇鳩仔

啱先有巴打話點解要屌卡吐狗
呢個問題之前未有人問過

臭閪功佢老母咩
上季佢一早肯22萬續卡吐
到頭來根本都係條臭閪搞出黎ge禍根

卡吐係衰在罷操呢單野姐
除此之外都覺得佢無咩問題

Kovacic會唔會影相？定官宣左就算

入討論區要追曬舊post先講得野問得野?

我唔係講呢個

邊敢咁講呀 煩姐

sms係邊個?

仲唔夠撚樣？

體測完未

經常因小失大
慳少少唔買plan A
結果一堆大錢買蟹貨

今次同意老鼠

岩呀 唔好講上季
今季唔買alison 為左唔想比75m
結果就71m買個國家隊二號門將

上年肯簽lkk
兩隻比狗依家開開心心食肥約喇
仲講閪女人功勞

Alison 唔使75啦

係咪firm左高華錫無otb？

咪係

炆咪唔好睇囉 on9
個討論區你架？
個個都有權討論架啦

無公佈有冇

肯出高薪一早續左 肯出高價Alisson 買左
最後要買kepa 咪又係西女人自己搞出黎

香港時間幾點完

呢個真
已經唔係第一次焗PLAN B

不過講呢d都無咩意思
就好似話當年唔放走條龍骨一樣
咪睇下黎緊果季打成點
依加個陣我又唔覺得太差

馬會d人今年唔走
好大機會係因為今季歐聯決賽係馬會主場搞
想博下主場捧歐冠

其實卡吐肯打多季
下年試下簽Oblak 最perfect

干地點名要既Baka都仲係後生 有人接貨
Drinkwater zappacosta呢d plan cde依家搵撚要

但golovin>kovcic 係因禍得福

得番10個鐘

平價借走

冇buyout

咁撚樣買法不如儲埋一筆轟落一條友度

對比下james個時 應該就知？

咁咪當佢condom咁用 下年補番中場

是旦一條撚樣都80m
世三200m反而貴

認真.有咩車球員你係唔迷?

當condom
留錢下年sms
FF mode

雖然今次個過程係on9，但又唔好講到kepa係廢至得架，講真依家佢點可能爭得贏ddg，對比Allison 即戰力係冇咁強架啦，但潛力一定大過Allison

最慘依加做condom係我轟

覺唔覺韋利安呢d球員留不得
干地都落左台仲耐唔耐出講野屌鳩干地
好破壞球隊氣氛

willian lan

各取所需姐 事實高華錫同依加中場比 的確係高質
起碼克勝飲水 baka 巴克利呢班
定你想睇佢地打正選

btw切我覺得真係太懶 佢一日唔改真係好難用佢

傳摩迪走既話 皇會買大力神 咁既話 高華錫未必返去

依家屌干地破壞球隊氣氛

干地仲教緊車啊?

會唔會係本身體能唔夠

打起咗條數就唔係咁計

咁我覺得留不得唔係因為屌鳩干地
係因為廢

件新黃衫比我依d大隻佬著幾好睇

其實如果高華錫真係冇otb嘅話，咪當買個希望比自己下年轟落sms整過條龍骨囉

係
唔好咁短視
雖然無otb
但如果今季沙利用kovacic打出名堂+拎到前四
下季再執個中場會容易d

morata?

特別迷邊個？

比上不足比下都未必有餘
作為叫做爭冠球隊就肯定不足嘅
球迷總會對球會有要求 特別以前咁風光

你top3愛將係咪安仔，雷斯，摩西

目標係前四加歐霸

卡吐已經唔再係車球員，唔需要迷

夏狗續約未

安囝啦
IG page都開過一個

屌未左既人就面左左姐
干狗走撚左仲壞d咩

無咁快啦 睇下踢成點

呢個理由第1次聽，幾有創意

左閘呀屌

小鷹不哭，還有安在！

新簽Kepa =keeper

牙朗全勤

球會上上下下都屌鳩干地，呢個球會真係撐不得。
安仔幫車路士幫倫敦幫英國含撚果陣你訓撚左？

古圖玩到咁串,我係球會雪佢一年,俾其他球員知道咁係冇用,不過冇啦,車仔高層好19同埋睇錢重左,而且成日好似D球員大過球會咁,李城都有骨氣過佢,馬列斯單野,仲有曼聯迪基亞,人地先正路

笑死
今年都可以用強留卡吐黎做籌碼
下年隊隊都知你無一號龍
不能都收你80m啦
仲有硬留卡吐佢一定玩野啦
得閒扮下傷你想用卡吐green?

馬列斯係講緊佢專登同李城續約 幫李城賣個好價錢
但李城出爾反爾唔比佢走喎=.=

ChelsTransfer
‏ @ChelsTransfer

Exclusive: FIFA is planning to introduce a standardised global transfer window that would reduce the disadvantage felt by many #PL clubs, whose chance to buy players will end prematurely today compared with their European rivals (Times) #DeadlineDay

其實都唔知油王訓醒未
話就話俾大舊錢買龍
計番都係用左大約35m
仲要俾25狗同皇撚狗咁撚

到而家仲幫摩佬含緊

Courtois 個名讀親都好似吐痰咁
走左對提升車迷形象係好事

全球圍屌古狗

點睇雞巴

Nabil Fekir did not travel back to France after Chelsea-Lyon games .

He is staying at London and see the possibility to make a big move for his career 🤔🤔🤔

又作

夠啦好得意咩
幾多歲呀
根本無人會信

歡迎新人

老鼠佢無跟隊去london㗎

講緊卡吐未罷操前
Btw
今年d球隊都開價都開得貴
細舒米高李城都開40-50m

卡吐呢個名咪就係咁嚟

哥斯達（被迫）> 馬列斯（表表者）

不能都30m

巴西幫成班攪屎棍 清哂佢就岩

因為賤到無倫
遠因犧牲會長
近因就2017年公開表忠+唔去鍠，1年後就
導火線係罷操撚成個車路士

要走就早遞紙 臨返先擺操

為佢唔要C治真心ON9,唔覺佢勁過C治好多

接實

柒夠未

個個叫雞巴接哂成家過嚟

俾D數據講下點好過C治?

施治係阿打成點呀
古狗假假地都top5門將
果陣棄古揀施你前年已經搵緊龍喇

你攞一球半球黎講不能都勁過紐亞喇傻西

唔想再見到luiz

同阿記後防有關架WO,打到信心都冇埋,留係車仔你覺得施一定KEEP唔到?
雲達沙打到幾多歲? 簡古係貪佢後生,依家結果呢?

雲達沙

個個雲達沙呀？

唔洗下下罵人既,我冇話呢球代表D咩,施治係車都有派過膠,我想講古唔會話勁過施治好多
但大家叫我接膠同唔好7,所以想大家中立D,俾D數據點解當年要古唔要C係好岩?

你好中立咩 你咪又係結果論
卡吐廢因為真係廢 施治廢因為阿狗後防廢 令佢廢埋一份
哦

龍門襟老根本只係都市傳說嚟

全盛可能一樣，但老十年，係人都識揀啦

幾時有講過卡吐廢?

四點應該就有Kepa相睇

越嚟越多fb啲傻9

仲講當年應該留施治係假膠定爆閂玩野

和而不同

何必意見不合就人身攻擊呢屌你老母！

琴日fb有個好笑到傻 同鼠囝開戰夠膽死話可以試下奧祖亞

世界盃球迷

請尊重！謝謝

有時真係覺得好在有鼠仔屌柒呢d人

Kepa真係叫keeper

屌得太多，比好多傻閪block左

守護車區全賴有鼠

記得今晚睇東張西望

你連登都3隻AC FB都唔爭在啦

雖然轉會未完但唔覺今晚仲有咩突破, 總結今季轉會窗又唔合格

老鼠學我作新聞未夠班

YES

安生日快樂！！！

你條仆街仔作新聞都好意思拎出嚟講

Leicester are considering taking English midfielder Danny Drinkwater back from Chelsea, just a year after selling the 28-year-old midfielder for £35m. (Independent)

West Ham and Crystal Palace are also interested in Drinkwater. (Telegraph)

晶宮拎沙夏換 最多加錢

原本沙sir target list 5中3 都叫佢合格
點知廢到5中1

每個20分
龍門換plan B 拎1半分

今季轉會 = 30/100
Marina Out

Kepa呢件後生玩波龍

一開始諗Plan B時
無人提出過

高華錫係咪下年完約？如果唔續約應該車仔可以免費簽佢？

阻止真禾特回家是殘忍的

好似2021

2021呀

借走baka 要加少少分

Kovacic無得買斷已經足夠扣番個30分

咁要同獌換馬斯亞

80m諗你老母咩

續左約冇耐冇人醒起好正常
連報紙佬都冇作

近呢四季既轉會窗都係睇撚到車迷嘔血

1個月前同你講真里奈會拎80m出黎買龍，有邊個信?

借得走巴卡未

岩岩睇翻上季kepa個數據
佢出30場拎左4張黃牌
做乜事

血性

拖時間？

反正無時間 一野轟落fekir算

2年5張黃 cls

閪女人:你當我傻架咩 啲錢放係床下底會1變2 2變4架

開工未

With 5, Thibaut COURTOIS for #Chelsea gave away more penalties than any other goalkeeper in the #EPL since his debut in August 2014.

古狗都3張啦，好奇咩
摩狗臨終果年2張紅牌添呀
唔會黃到停賽咪得

廢基亞係唔係真係落bid ga？

威廉 好

轉會窗仲有幾多個鐘？

接受緊訪問

玩到上撚左腦

阿鼠自從俾火撚屌撚左幾次後，痴得嚴重左

轉會窗係咪可以當完左

高華錫幾時官宣？

官宣咗啦算

等埋kovacic就完架啦 唔好諗咁多

然後垃圾車個排名就1變4 4變12

how see ayi@@ loan out big %?

OK

From官方app
唔知係咪等卡吐體測

借一年既應該唔會拍片影相集
可能只係就咁拎住波衫影一張算啦

無睇過fekir球皇片
佢係咩類型球員？

Kovacic no.16
Kepa Arrizabalaga no.13
Fekir no.18
Giroud no.9
RLC no.14

Confirmed

我寧願唔買費基亞比切打正選

Fail Cow有冇

切打假9，應該會係全盛伊巴級

L’Equipe | Mourinho has called Zouma to convince him to join Manchester United, who are also said to have held talks with #Chelsea, but they ran into issues last night because the Blues don’t want to sell to a rival and would rather loan Zouma out.

換馬斯亞咪得 心理平衡哂

我帶著情意 Thibaut Courtois
許多說話都 仍然未講
縱隔別遙遠 懷念對方
悲傷盼換上 再會祈望

估唔到Happy仔仲有咁大既價值

年年車仔都玩到最後幾個鐘
我地地再FF下

true bike

All in fekir啊屌你老母西女人

啲老婆仔女快快手搬黎倫敦先

煙蛇從來都話要多隻中場only

Telegraph | #Chelsea's Jay Da Silva will join Bristol City on loan today.

點都要留亞衣，達狗信唔過，Abraham擺明未ready。

martial zouma 一換一啦
反正摩狗唔識用
搭多件drinkwater 喇

應該留阿姨
Abraham好似話唔介意做第三前鋒

Feel到卡吐好快就會話
盡力游說世三跟佢過檔

I’m not expecting any Chelsea first team incomings today, so the focus will be on selling & loaning out - though there’s also the August 31 deadline for that

Liam

Kovacic confirm no buy out?

yes u好聞室

未來龍骨

兩個都罷操，咁都屈唔到鍠狗一筆

史上最笨柒既done deal official done deal了

比人恰到上心口，點都要做勢吹奏下基霸

車仔史上最高轉會費既球員，
依家擺明喪事當喜事搞

係咪要show個hyundai logo所以個個拎波衫拎到咁柒？

ok, confirm no option to buy
fail transfer window

其實係冇官方確認，得啲媒體講，可能一年後先知

買唔到摩迪唔緊要 幫人養新摩迪

俾個希望自己先

親皇馬媒體話無
應該都無

希望達加多兩錢肉緊 水高華錫嚟

咪黎咗

同d毒撚ff女神對自己有意思有咩分別

Welcome all

Chelsea director Marina Granovskaia added: ‘We are very happy to welcome Mateo to the Chelsea family. He is a perfect fit for us this season, his style is well suited to how Maurizio wants to play and we are sure he will prove to be a valuable asset for the club.
如果冇otb會唔會咁講野🤔

分咗手搵到新歡緊係要高調示威啦

希望完季踢得好夾手夾腳綁佢簽約

He is a perfect fit for us this season

泰利po卡吐都要block留言

Kovacic張張相都笑得咁撚開心

屌,仲要係西女人把口

變左乞衣意甲咁

個個留言都snake

Agree with the first comment

的確好撚抵屌

連登仔黎咁

NBA howard去隊隊都話做legend ga la

帶唔帶埋條女嚟好

大家唔使FF，安仔係煙狗話明要留

No otb完全唔好j 比多件我得唔得

唔該賣切 唔好再浪費時間

Ching 好型

Ching好靚囝

自爆

Zambo Anguissa left for #Fulham. The player has reached an agreement with the English club for a 5-year contract. Fulham almost agrees with OM for an amount approaching 30M €! The player is still on Marseille. VM this afternoon in Marseille.
富咸又簽 西咸就簽到Lucas perez
車洗咁多簽得兩件

Twitter d圖嚟

依加簽得多就好咩 仲有一堆二三線係隊波未清到
仲j人地d 二三線

UST南亞狗?

咪係，嫌dllms唔夠多咩
上季d權鬥餘物 巴克利、真禾特、Z哥斯達、愛馬臣

簽三線你都丁👍🏻

雖然借將
但黎左車都照j同照支持

上季用左2億買堆垃圾得迪加叫對得住個身量
成日重量不重質 同臭閪有撚分別咩

似冇

全家都要帶呀

系 蒲開重慶

炒撚左個西女人啦

迪加、基奧特
卡巴

其他唔想提

高華錫release clause €50M

大家明點解唔洗otb未？

諗起呢堆人洗左成億幾就嬲

又唔係唔夠人 簽一兩個big name 就得

有冇otb都照J佢
中場實力起碼提升左先

300m呀

可唔可以post d重慶妹睇睇

收嗲啦

起撚埋個祖墳啦

無otb都無所謂 話幫人養仔個D好ON9 人地過黎可以幫你由爭前6變爭前4 講到好似車無得益咁

笑死 50m俾人買咗九世

如果世三續埋約就perfect

無otb唔緊要，下年我哋目標 SMS！！！！！

Sor睇錯左
假希望

仲下年？季中sms好黎了

幫賤種鍠練定兵下季接摩迪班，
呢鑊野點撚樣都J唔落，雖然我唔覺佢夠班接

Ok

預計到 煙狗會狂用契仔巴克利
切同Asus狂坐冷板

Liam Twomey
‏Verified account @liam_twomey

No option to buy in the Kovacic loan deal. Still a good get for Chelsea at this stage of the window. Not sure there was a better CM on the market #cfc

唔知佩狗會要打起左既佢 定買大力神

Kovacic劇本：

18-19踢得好
19-20皇狗收番，但掛住車/倫敦生活
20-21合約最後一年，罷操逼皇狗放人最後低價番車

開賽前一小時live post:
又巴克利
屌定先，屌你老母巴克利

傳緊皇狗買中場？買到會唔會有機放

佢有冇女伴仔女

傳話如果摩迪走 就買大力神

Mateo Kovačić: “I will try to do my best, for sure. I didn’t train a lot in Madrid, because I wanted to come to Chelsea badly. I will try to give my best.” #CFC

幾識刷鞋

下年賤種講明比正選佢, 隨時拉攏返車d人過檔呀

fekir

ching識玩

no otb 全力支持切

下年切過皇馬

睇華碩條片佢又好似幾開心

咁球員都會考慮當地生活架

暫時轉會40分

其實依家吾夠位註冊，有冇人覺得最應該走既係呀銘，翼有h10, w22, p11，c20，再吾夠既切都可以踢

fekir呢屌

高華錫要返國米多過黎車啦

就算摩迪退落黎
預計盧比迪古會重用西班牙幫
出阿辛 / easy go / 施巴路斯都未到高華錫
仲有卡斯米路同Kroos

Mateo Kovacic is under contract at Real Madrid until 2021 and the midfielder has a release clause set at a prohibitive €300m. They will not let him leave without a fight.

Kovacic

kovacic會唔會帶埋世三返鍠

感覺係用泥換世三返鍠

日日幫夏狗洗腦 西班牙點好點好

轉會係咪完左,今晚12點完得番6個幾鐘,無傳過其他人

蝗狗派間諜

我地洗返佢腦 西女人點好點好

唔只做selling club 仲做埋育成球會

Kovacic剷完個頭又幾似佛地魔

咁都有四十分？

借走baka都廿分啦

西女人拎用美人計plz

好柒

是撚但簽埋馬仔廢基亞啦

50m走撚左十世啦戇鳩仔唔用腦沖出黎柒

頭先鷹係咪話一陣會幫龍門搞press conference?
咁得閒搞呢啲可能冇其他人簽啦

收皮啦 報假料當有趣既柒頭

法國隊報傳緊簽賓施馬

要借走Zouma/Tammy去英超都要今日喇

Freki突然出場搶咪

有冇邊個球員名老鼠你係識串

我識串arrizabalaga同azpilicueta

但好短個d我唔識串

fekir 呢

France Football reporter Nabil Djellit has told Get French Football News exclusively that a move to England for Lyon captain Nabil Fékir today would be “very complicated”.

“It would have to be an incredible scenario with a stratospheric offer for a deal to be done now.”

It is our understanding that there have been no formal offers made for the player to Lyon at the time of writing.

#Kovacic admits #Modric helped convince him to move to #cfc.

屌

no bet

Simon Johnson
‏Verified account @sjstandardsport

Real Madrid are briefing that #cfc have no option to buy #kovacic. Had been told different. Am informed they were very reluctant to let him go on loan at all. It shows just how keen they were to get #Courtois finalised.

死賤種鍠狗

占士又咁爽手

Kovacic劇本：

18-19踢得好
19-20皇狗收番，陪老婆
20-21合約最後一年，諗多左，無最後一年，19年繼左約

就係占士太爽手，所以之後未無

如果我哋係借James with option to buy

FIFA出手搞返掂個垃圾轉會窗

是但啦 借左的確係提升左條中場

定你地班人想巴克利 飲水 法比 baka 正選

下年SMS！

睇死佢買完龍無錢買人
所以先要借人用

賓周馬

唔係卡吐走一早完左啦

牙切呢

唔係卡吐走應該會有sms

跟據班 筆直論手足講法

寧願無前4都撐切場場正選90分鐘揮手區

廢雞 咁似馬列斯既

千祈唔好

有前4 下年要sms 唔要高華域

冇買斷
寧願睇切都唔想幫人練兵
不過呢隊閪波已經阿狗化
度縮到

李城係咪賣Maguire 狂簽後衛

開獌75m

開多1磅 做身價最高後衛啦

同佢講1m起跳，唔好買呀笨

我比30

20買到佐仔 10分買左雞巴

講還講，唔好貼圖
同佢好熟咩

達仔條女ig story放童年裸照

巴卡幾時登鵰

屌你老母古圖狗

圖

自己搵啦
唔想fbi搵上門

禁錯制

有時候懷疑西女人係打開fm揀買咩人.............

我地連賓周馬都有興趣............

似流

最後5小時會有咩dllms

alicecampello
意大利D細路女係咪鍾意唔著衫
干女上次又係

驚閪咩
呢度成班迷干女嘅同fbi飲過咖啡啦

仆街啦屌

今晚幾點press con

any new signing after Kovacic deal?

Despite the loan signing of Kovacic looking imminent, Loftus-Cheek wants to spend this season at Chelsea and compete for a place, unless the club tell him otherwise. (Source - Daily Telegraph)

又諗起利維當年出到40m都唔放，真係得垃圾車先會亂咁放人俾同聯賽球會

見到切啲走位都躁

Mateo Kovačić
‏Verified account @Mateo_Kova23

I am really happy and excited to be here @ChelseaFC. It is a privilege and an amazing feeling to be part of this club and I can't wait to start with trainings and matches. I will try to do my best for this club and hope to bring joy to our fans.

垃圾車專回收垃圾

ChelsTransfer
‏ @ChelsTransfer

Navas on Courtois replacing him: “Over my dead body” #RMCF (calciomercato)

有預感晏d有fekir

完

沙利 佐仔 綠帽 雞巴 養仔 一字排開

佢profile直頭無咗鍠
Chelsea FC player 識玩

Zomua 走唔走到？

獌狗係咁中堅
比zouna佢換佢馬仔啦

因為心不在鍠了

送埋雞屌

真係咁差咩

神回
oh my willigod

由得獌狗無中堅咪仲爽

RIP

阿辛同easy go 已經霸左兩個位

唔洗半步都跨過啦on9，打返後備啦

高華錫唔會有得踢掛，
賤種鍠仲有兩個高價巴西仔等緊上位

最多加啲£

掉番轉 古圖狗賴死唔走 安狗死都要走 會唔會好d

車邊有咁既吸引力

好，最好。

一天都光晒

宜家唔係唔俾佢走呀
要走一早同球會遞紙
俾球會去人替代呀嘛
宜家一味拖拖 搞到球會硬食貴價 冇時間deal價錢呀嘛

Kovacic: “I haven't trained a lot at Real Madrid because I badly wanted to come to Chelsea so I didn't do much training. I will give my best to be ready [as soon as possible].” #CFC (Standard)

安、小雷子掛念巴西，罷操求調踢巴西甲組聯賽

吸引到安

They love london

下年
世三：鍠禁錮Kovacic 是殘忍的

乖乖地做吉祥物咪算

世界仔，仲要語言天才講流利克羅地亞，意大利，西班牙，英文

利申：我識16國語言

courtios family

下年世三過檔咗鍠啦

小心公子獻頭

又話離左婚？
佢左邊條女又乜水

古圖狗

不過蝗馬放人都唔會話好玩野既，達狗走都走得好易

所以希望夏狗快d續約等皇馬死左條心

如果唔係我可以預見下季會拎夏狗換件平頭仔

家姐？

咪撚po條友啦

換 ？下季兩個都係鍠出現就真

正式告別文

Kovacic 都有荷里活片

唔知
唔想知
唔撚想知

Snake family

condom

夏神，kovacic，tbo係蝗
我就係keep住個垃圾達

Who is on9傻閪courtois? Kepa才是真命天子！

真係全家都係度

邊個來 ，大婆 同兩個二奶 加個工人?

而家要冚家浦頭，驚你個仆街又掛住d二奶 野仔

古狗走真係無咩feel

轟龍個人all time 排名

1) 會長
2) 古迪仙尼
3) 迪高爾

睇落全家最細隻反而係kepa
佢條女仲橫過佢

以後接到波可以大叫keeper

明天我要嫁給你了

明天我要嫁給你了~

屌你老母 25仔寫咁多把撚

全部要搬去London

寫goodbye asshole咪算

25狗唔洗再提啦

屌你 阿狗下年轉adidas都係60m贊助費 5年約
我地15年約

油王搵啲黑手黨實佢哋

應該有個d 5年檢討合同條款掛

Fekir係咪已經無機？

從來都無

車好似簽親都好長時間

高華錫個look好似離別家鄉去打仗同愛人道別後戰死沙場個種人

一字排開dllm

養晒佢冚家

反正都養開咁多廢物

用佢角度諗一兩日內決定去london可能住7年都幾痴線
之前都無傳過

最逼切個位係左閘
冇時間啦屌

一直都冇諗過簽閘

twitter真係幾乎全部屌柒卡吐

買埋右翼 左閘 就好

幾時有幻覺會簽左閘

唔會再簽人啦

有emerson 佢會係sarri手下變第2個ghoulam

又唔係有邊間特別想要阿朗
如果唔係都有價，換到第個

Asus笑得咁嘅

聽朝大奇蹟日

慢慢搵都得啦

正常啦下話

Courtois: "Today I am realising a dream. This is the best club in the world." #RealMadrid #RMCF

可能人地恨咗好耐

快撚d空難死

唔好再po古狗 見到就想嘔

人工高咁多無啦啦有份肥約
仲要畢爾包以幾年廢左咁多

1年1千萬鎊 x 7

突然發撚左達

千祈唔好空難死， 害撚死其他人

佢最好就係變霍金

有冇咁誇

雞巴要交幾多年學費

希望佢咪撚咁多嘴 叫埋夏狗走

Reunited with ... his kids.

His former girlfriend Marta, who’s Spanish, lived since September 2016 in Madrid with his daughter (and later: his son).

散撚左都可以一齊出來笑晒全家福

而家真係走左又冇乜嬲既感覺

以加係驚條後防出事搞到成績差夏狗唔想留
多過驚卡狗叫夏狗走

做場戲又有錢分

朋友
我永遠祝福你
不要問
不要說
一切盡在不言中
這一刻
偎著燭光讓我們靜靜的渡過

莫揮手
莫回頭
當我唱起這首歌
怕只怕淚水輕輕的滑落

願心中
永遠留著我的笑容
伴你走過每一個春夏秋冬

幾許愁
幾許憂
人生難免苦與痛
失去過
才能真正懂得去珍惜和擁有

情難捨
人難留
今朝一別各西東
冷和熱點點滴滴在心頭
願心中永遠留著我的笑容
伴你走過每一個春夏秋冬

傷離別
離別雖然在眼前
說再見
再見不會太遙遠
若有緣有緣就能期待明天
你和我重逢在燦爛的季節

再po 死全家

假離婚呃老綜

古圖狗係咪話過hazard留佢都留
定係hazard講

兩個都有講

我立即屌你老母

古狗講的

叫史提芬亨特去做鳩個25仔啦

其實呢d野職業球員一定有諗過可能去邊發展

呢個人工真係now or never

下年到世三罷操

買就得
loan 就下世

No !!!!!

其實邊度講佢黎車有200k人工?

佢係包包好似得2.2m年薪渣bor

摩閪自己知訂啦仆街

摩西個價應該會越黎越平
靠前兩年出名呃下人

Out

黎緊西甲國家打比，係咪全部一面倒支持球王美斯射爆25狗

和，射傷25狗

西班牙揸車自炒重傷算啦

借切啦，爆撚曬人

咪咁玻璃心啦，好肉酸呀，係人都知呢條友養唔熟架啦，係你高層一路到做唔野咋麻

Fast buy benzema la diu

其實諗下25狗咁逼好似利大於弊
反正佢唔逼佢都唔會續約 下年都係free走
而家走除左借到kovacic之外 仲買左個高汁潛力幼幼

係睇下下年賣唔賣到baka飲水barkley個D
等下年kovacic走左 睇下切個D上唔上到
上到就買前鋒 上唔到就買sms

閪女人lan

唔係老細 真係一個似樣既人都簽唔到

如果佢今年可以出得多過法比狗，我已經覺得佢叻仔

有大球會睇中仲狗衝咩

高汁潛力幻幻=who

kepa

繼續簽人啦，屌你老母

中場仲有6條友上年中場唔夠人今年中場多人到

上年picnic buy 中場

剩係搵到呢個

Telegraph, by Matt Law

But it is not just Kepa’s transfer fee that will raise eyebrows, as Chelsea have agreed to pay the 23-year-old roughly £10m-a-year over seven years – taking the total value of the transfer to £141.6m.

多有鬼用咩， 要勁先得㗎

同埋fekir好似都無hawks講過
應該都係老鼠ff出黎
大家都係唔好ff太多

不過上年簽班撚樣一個二個都好高人工

飲水 120
巴卡140
巴鳩痢180
好彩簽唔到ox，簽到又多件200k

以加條中場正選以人腳計一定係英超TOP3

除左佢個女，邊個唔屌

馬體屌佢不回家
車屌佢25仔
皇好d，係怕搶左正選果d出聲

阿衣都10萬
雞曉就又係14萬
下兩年清走以堆加埋柏度法比
即刻清左好薪酬空間

望就咁望啦

千祈唔好俾人搶埋Kante

車路士強留世三是殘忍的

Enough Is Enough
Stop posting anything about the Dog

我只恨阿巴冇李城、雲高爾膽色

死番入去屯門醫院驗下個腦啦
干堤又無話走仲講緊續約
搶你老母咩

世界紀錄加頂薪買幻幻
你都神經病
一開始已經要佢交到頂級水準呀
交唔到叫佢自己醒水死左佢唔好要車仔再出糧比佢添呀

去唔去舉牌thanks him?

連訪問都懶得做

Our Captain @NabilFekir, accompanied by Nathalie Boy de la Tour, member of the ComEx of the FFF and president of the LFP, will present the World Cup before lyonna.is/olamienstw! Come many!

Your places 👉

fekir no la

西班牙gk唔撚洗時間適應英超？

車路士無廢龍 駛乜驚

三間球會Fans 都唔撚鍾意條仆街

皇點會唔鍾意？

轉牛

睇車ig都仲有好多包容撚

卡吐一個月之前夠話鍾意倫敦唔走啦

佢孭得呢個身價同人工就知自己冇時間慢慢學啦
要玩買潛力幻幻八千萬買到八個唔啱試到啱啦

全世界都預佢頭一兩年唔會打得出80m身價

其實都幾合理， 迪基亞都交咗幾年學費

以前踢馬體拎西甲都侮辱過皇馬

做咩咁想清barkely

英人黎，清左佢搵唔搵到更好？

車路士在禁錮世三

打得好就乜都唔理啦
皇狗都係睇成績做人

好波

呢下

上季咁撚廢都唔遊行示威舉banner玩飛機

你就知

佢係車係咪無錫過？

我之前嘗試google過courtois kiss badge搵唔到

三姓家奴,下場應該好慘

條仆街踢車同下體都無follow 一去鍠就follow左皇 正賤種

車FB同IG堆外國球迷不嬲都
一有人批評下車仔球員就成堆走出嚟話你Plastic fan
連自己車迷都無一倖免，人地都係講句事實姐
都係香港堆球迷貼切啲，自己知自己事唔會成日FF

快啲斷腳爆頭啦
古狗

齊人開鑼

皇最鍾意當人condom,睇下幾年之後點

真心，借走zappacosta 好過借走Moses
不過人地要唔要又另一回事

聽日撞車斷腳

你會唔會將隻狗畫到似個人?

睇返d好野護下眼

古狗有排打啦

個樣即刻畫奸咗

仆街死

續約既話就真係好消息啦

古狗死全家

岩岩先26歲咁後生無受重傷最少打多7年高峰都得

希望係咁啦

但上面講得岩 咁嘅身價 冇咩時間學
最多半季要適應到 真係冇計 怪就怪25卡

卡斯拿斯同拿華斯都俾皇用完即棄 下個到古狗

都係有個斯

有無非英人或英超內部轉會或已經踢過英超既球員(alonso,Cesc)黎車第1次訪問已經可以用流利英語?

Kovacic好惦

再對上既係咪已經數到F.Luis,Mata

點都要比時間
半年唔得賣咗佢啊？

便宜仔有波踢仲想點

會比人屌屎忽lo 不過冇咩所謂 都冇咩香港人會去ig fb果啲屌

收皮未

收聲啦垃圾古狗

if he came here it would be fantastic

咁都講得出

冚家剷黎

成個奴才樣出哂黎,好撚嘔心

屌你卡狗

照樣屌古狗屎忽

希望佢粉碎性骨折

高華錫個訪問話佢老婆係佢初戀
好專一

蝗醒目呀 知世三冇咩野心 就搵卡吐fd搭fd咁引佢過蝗
卡吐快啲斷手啦

Rudiger,schurrle

撞車斷腳唔夠, 撞到腦癱唔該

賤種死開啦

點止,鬼唔望個女唔係佢既,之後跟親生老豆走

我都係

屌你老母啦

你撚有女咩死毒撚
驗下腦先啦

佢叫美琴

德文都識，勁癲

正式轉會唔夠1日就拉人過檔
屌你老味真係賤種黎

咁你第時同卡斯一樣自己開記招啦

賤種

車路士不受歡迎人物+1

古圖斯

可唔可以唔好再貼隻狗雜種出黎

佢係Chelsea legend , 你唔睇唔代表其他人唔睇！

轉左唔夠一日就係度講幾愛皇
世界仔到佢

德國人英文好啲

記得Hawks之前講過自己覺得全隊古狗最有隊長風範
佢應該喊住睇緊

反骨legend

點止不受歡迎,仆街斷腳死啦

仆街古狗 我車養你咁多年都咁講野

hawks係咪迷古

啲25味出晒嚟 死撚開啦仲公開叫夏狗join你 join你喪禮就得

仲要為左佢整走左會長,換黎既就係呢條仆街反骨狗係度對皇表忠

我記得佢拎西甲果時好似屌過蝗同話唔會去
蝗fans冇屌柒佢咩

屌你老味我以為馬迪已夠賤
點知古圖仲賤

一年一鬼，下年又邊隻鬼

狗竇個咩馬場係正宗賤種迷
晏就已經諗定叫卡吐催世三過去, 再用返kovacic
見到上面世三encourage卡吐轉會仲話好波

世三係咪話賤種卡走佢就走

迷卡表示好痛
全日無心工作

狗竇就算啦

Courtois: During the ceremony with Atletico I was very young. I let myself be carried away by the moment. I wanted to apologize to all fans, all Madridistas, and I promise you that I will do my best for this club.

年少無知

唔好，下年唔好到你揭開你個面具

皇狗有道德可言架咩

轉會一日都未夠就仆住去幫人奶袋底 奴顏媚骨，狗都不如

夏狗而家咩心情

膠鷹因愛成恨
係咁貼古狗鞭大家屍

No.1賤種

咁依個係立場問題 蝗咁樣講係正常
因為宜家做condom果個又唔係佢地
btw卡狗斷手啦

罷訓就唔會既

Hawks不要傷心

世三同古狗咁熟，應該一早知古狗D性格係咁

幾時同夏狗續約

奧雲 雲佩斯 古狗

邊個最賤格

鷹鷹唔好喊

瘋狂錫章

下個topic唔屌佢仲係車迷？

奶袋底唔怪得人, 轉去新球會講下球會點樣好法, 會落力為佢踢, 呢d好正常
屌你老味岩岩過去就想再拉人走, 呢下先最撚賤

仆街死啦

快啲400k達落夏狗到叫佢續約啦屌
油王咁比人撚狗咩面都冇

Kovacic啲英文

立即死全家

請繼續post，好中意睇到班柒頭激到責責跳

多咀狗真係多咀狗
等俾流彈射死啦冚家拎

佢比狙撚左兩個轉會啦 垃圾車一早咩面都冇曬

如果佢水賣佢係一回事
最閪係佢咁高人工
就算有人接蟹貨都要貼人工貼夠七年合約先衰
如果他日佢真係唔掂要敗走
想佢醒水唔洗車仔貼人工

[屌古圖全家]車路士球迷祝賀古圖斯早日斷手斷腳討論區

我都覺講咩best club好正常
但話咩自己年少無知所以先唱侮辱皇馬歌同係度叫舊隊友過去真係痴撚線

開

Hawks now

仲衰過馬迪

置頂要放粗口長文屌柒佢

Facebook live仲未得

油王豪氣還豪氣
KEPA既實力同適應力都要有待觀察...
迪基亞嚟第一季又冬甩手又比人搶咗正選位

是但話唔回應咪算lo 講年少無知我係蝗迷就覺得你仲賤

幾時黎多次

Po呢啲咪幾好睇

卡吐真係狗嚟
啱啱轉會就咁快錫會章

屌你個老母press con. 又遲

咁可以點？都返唔到轉頭

同高層做野作風一樣，deadline fighter

咁細力嘅

Chelsea legend Courtois:你睇你班車狗幾撚戇鳩

希望呢次孤注一擲可以成到材

轉會已完

狜 好撚噁心

佢做得絕情仲撚好
唔洗再對佢有任何感情

Kepa and Kovacic both involved in training today

[古圖屍我屌你老母含家剷，古狗老豆生癌死，個仔係游艇仔過唔到10歲，個女比人強姦賣落火坑] 車路士球迷祝福25狗斷手斷腳死無葬身之地討論區

大家有咩野想講就加上去，集各家大成就係下個post topic

古圖轉Snake ok?

好！g持老鼠

大力支持

致親愛的古圖：

我唔撚柒鳩屌你個含撚笨柒個老母個生滋甩毛爛臭花粒白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得嘅！

全體車迷上

古狗真係小小情面都唔留比馬體會，真係貫徹佢個種死仆街含家產既作風

Our captain @NabilFekir, accompanied by Nathalie Boy de la Tour, Member of the FFF ComEx and President of the LFP, will present the World Cup before #OLASC! Come many!

Your places 👉

[古圖屍我屌你老母含家剷，古狗老豆生癌死，個仔係游艇仔過唔到10歲，個女比人強姦賣落火坑，絕子絕孫] 車路士球迷祝福25狗斷手斷腳生百病纏身死無葬身之地落無間地獄永世受苦討論區

好！

克羅地亞人英文好好

條賤種錫蝗章錫撚死都冇所謂
但屌你老母想拉埋世三走就斷手死全家

一早應該keep迪布尼

古圖狗!

其實我想開既topic係

[Goodbye and Thank you Thibaut] 車路士球迷祝福傳奇古圖斯前途似錦討論區

G持

到底仲要講多幾多年呢單係摩狗唔係古狗

一定古狗

古狗派綠帽冚家產

摩狗

1。

[古圖屍我屌你老母含家剷，古狗老豆生癌死，個仔係游艇仔過唔到10歲，個女比人強姦賣落火坑，絕子絕孫] 車路士球迷祝福25狗斷手斷腳生百病纏身死無葬身之地落無間地獄永世受苦討論區

2。

[Goodbye and Thank you Thibaut] 車路士球迷祝福傳奇古圖斯前途似錦討論區

大家點揀

正評： 後者

負評： 前者

即係夏狗下季又去皇馬

老鼠咁燈 後者好啲

真 大機會 仲要平入

How give a shit when we have CHO ！？

係

老鼠開d post咁燈
用呢個卡吐仆硬街

學古天奴咁續咗約再賣

有嘢睇了

有冇人覺得雞巴好似Oscar

似Miazga多d

屌你老母唔撚識英文

高華有冇option to buy?

鷹會唔會識聽

雞巴真係好有陳家樂feel

好靚仔
最鍾意呢隻眼輪廓好深既人

天空體育：
本週哥甸的經紀人主動接觸了曼聯稱球員願意加盟且交易可以達成，然後曼聯給哥甸的經紀人遞上了一份offer，經紀人拿著offer給到馬體董事會，幾小時之後哥甸就和馬體續約了，稅後年薪750萬歐元。犘連奴認為球員經紀人的目的就是為了利用曼聯的offer拿到更好的續約合同。

撚狗

我都係輪廓深

Topic叫反轉卡吐就係屎

抬價部

#kepa says he's been aware of #cfc interest for a few weeks. Claims there have been offers made to #athletic before now

Kepa on Hazard's future: "I always like to have the best players in my team. For him, it is a personal situation but I hope to have the best players around me" #CFC

即係壓唔到價就俾rc

咁都收得幾密

kepa才是真命天子！！

收得咁密 會唔會一陣

唔好FF LA

同場加映世三續約得唔得

best news

不如你過檔做賤種迷咪算囉

已取消追蹤 Thibaut Courtois

cech

佢好有自信

好靚仔

同老鼠一樣
有機會係威脅生命既野獸

已取消對 Thibaut Courtois 讚好
你已不再對此專頁讚好。

利阿反骨仔臨走都會為球會留下一份心意
卡吐同hazard走都將會得到低價

LET'S Go

hazard本身都係個d長留球會既人
里爾都留左好耐 佢應該真係鐘意車仔
今年咁好機會都無走到 佢都算留得耐
真係要做d野留住佢 西女人可唔可以躝
唔好搞到個球會icon唔想走都要走

車路士第一美男 - Kepa

成個post 卡吐仲多過雞巴

鍠等緊車仔用一年約hazard加30m換kovacic 咋

Really?

麻友

正

kovacic english good

好過利雲free走去死敵少少

Welcome me

佢唔踢波玩玩具既話會以為佢係猩猩

Go fuck yourself dickhead

400k續世三啦

其實反而個龍換左人仲有信心左 ，我覺得落地撲救雞巴可能仲快，你睇對巴比人穿大細龍門就知，當然第一季可能會輸唔少高波，大家要有心理準備

Chelsea legend 會叫車仔第一球星一齊過檔鍠？

有d酸

中場

毒毒

差啲睇唔到毒

Kovacic 好似好腫

正選中場

最已陣

世界三大中場

鍠呢招都幾醒 本來35m車可以唔放 就借個人比你引你放 仲要唔知有無option to buy

on9

成個轉會窗
鍠有龍又可以搵到人幫佢練兵
贏哂

出咗70m應該會放

醒嘅位係邊度

泰利IG個POST咁比面

覺得D球員25既情緒只會係球迷身上出現

下年再引你放夏狗

佢鎖左留言

醒你老母咩，卡吐唔返嚟先係重點
借唔借人垃圾車都會放

泰利覺得冇問題就唔會熄留言啦

人又買到 仲要你幫佢練埋兵

25係屌佢awol 拉人過檔 屌前球會

唔返黎咪雪佢一年 咁順灘送佢去鍠 35m 要黎托

望就望前面既生性

門面野姐
唔通屌柒佢咩

擺訓都唔25？
原來罷訓係忠誠表現？

如果真係唔放，過咗轉會窗都唔返黎就告到佢甩褲啦，仲有合約罷工

最後90分鐘

定已經完左

一早完咗

冇期望

loan？

希望巴卡約高可以留低

Tammy唔借去英超？唔通借走Ayi

又係愛狗

非走不可
非青訓位唔夠

去米蘭

借比愛狗做乜撚

又借比愛狗 比人撚唔夠

賣撚左雷斯卡膠是但一個仲好啦，又借走Zouma

但泰利講啲野有骨咁

蘇馬算吧啦好心

Wtf zouma做後備絕對稱職

屌又係拖肥，撚左我地咁多獲都仲借比佢

高薪冇人要啦

最後都係無fekir

屌你老母又拖肥

所以話車係水魚真係冇錯 傻傻地既

完左季啦 睇轉出

點解你覺得會有

Hawks隻字都冇提過
得條濕鳩Alfredo提過下

點解冇轉會講雞曉
正選又冇
一個唔該除時隊長都冇埋

垃圾邊有人要

佢好似真係消失左咁 明明冇世盃踢 點解冇見過佢

Fekir 等於上季馬列斯自己放風想人買佢

有入選

Baka仲係到影相

走的唔洗急

有LIVE LINK呀

飲水巴卡切全部都影左橋手相

Mina,Rojo,Zouma
愛狗儲咁多中堅做乜呀

Thanks god!

[古圖屍我屌你老母含家剷，個仔過唔到10歲，個女比人賣落火坑] 車路士球迷祝福25狗斷手斷腳生百病纏身死無葬身之地討論區

借去英超要快喇喎

感謝

做得好

轉去英超以外聯賽慢慢都得啦

Kurt Zouma, Marcos Rojo, Yerry Mina, Andre Gomes, Bernard
愛記真係一字排開

last 1 hr?

完啦

踢5中堅咩

英超以外8月尾先完 放心

一齊祈禱dllm降臨我車

祝賤種古圖狗去到蝗繼續俾人射爆大細
俾人唾棄一沉不起

冇左C朗，準備迎接黑暗期

輸下三路波唔好喊

仲豪華過我地

睇球皇片
Kepa落地都好快下
如果上一個龍門教練冇走就好

垃圾西女人快d走啦